踢爆港府密謀12人送中_警坐定翼機_監視偷渡艇

黑警賤格無比。竟然半設局將12個港青送中。其實黑警如果懷疑被捕人士棄保潛逃，就應該即刻拘捕。但係最賤就係專登放你畀大陸拉。黑警要落地獄！